岩岩同女朋友分手 好撚痛個心

我地拍左3個月 雖然好短暫 但係只在乎曾經擁有

多謝你比到幸福快樂我 已經心滿意足

再見啦

比人飛仲要多謝人，好撚on9

move on bro

和平分手 大家夾唔到無默契

本身係中學同學關係

多謝你呀爸打

夾唔到無默契又會幸福快樂心滿意足

請問你有冇愛過一個人 睇你都無架啦

無錯

唔怪得拍唔落去，無證無據就砌人咁撚野蠻，邊個頂得你順

其實遇唔遇到已經無所謂
起碼唔係A09

已經變得唔渴望愛情

有幾垃圾先會抄隻過街老鼠個名仲要學埋佢d on9行為

屌你老母 拍得果三個月扮晒情聖咁做乜鳩

你條女俾我屌緊
塊閪都幾窄

直接無視d垃圾啦

所以成班廢j咪炒9埋一碟囉！
本身個名臭撚左就改埋人地個名屈落人地到攬炒
睇得出哩班撚樣有幾廢，又要學人玩又要鳩縮淆底

收皮 睇你隻叫春怪轉頭就會搵翻佢
我都係叫春怪

咁我同我ex好似你咁，但一齊3年後分手係米要請佢食飯多謝佢？

係飯要請佢食米

笑鳩死，情侶分手咪又係利窮則散，多謝人

生米煮成熟飯

完全無？
生活上唔同無咩所謂
但有啲野可以唔岩夾到岩既

巴打好有經驗？

搞gay呢d試過下咪算

三個月， 眨下眼就過

食左未？
未食就唔叫擁有過

痛條撚咩 先三個月

中學嗰啲肯定係玩玩下晒時間

大學就話有機會一齊行落去

無人想知

條女對奶有幾大？

佢自己話又唔夾又冇默契, 自己推翻自己所講既幸福快樂滿足嫁, 關我撚事?

1. 我幾時有話要100%夾? 問題係佢地唔夾丫嘛, 而唔係非100%夾咁小事丫嘛
2. 唔夾即係兩個人思維世界觀唔同, 根本好難理解對方, 當互相都唔理解唔明白對方既時候, 肯定好多磨擦, 咁又點會幸福快樂滿足? 而事實上最終都只得3個月貨仔就散

其實做人應該諗多D諗深入D先好出黎發表意見, 腦係要黎用嫁

做咩姐你? 我用佢自己陳述既野去判斷有咩問題? 根本性格不合同幸福滿足係兩個極端黎, 係佢自己矛盾, 你咁激動做咩?